男仔覺得嘅girlfriendable究竟有咩條件？

想問下各位男仔覺得一個女仔點先算girlfriendable？
中意睇波打機算唔算？

我答你
睇樣
-完-

鍾意膠動漫

睇

胸大

靚+大波+可以食

樣子

樣

一個願意同你一齊成長一齊捱嘅女仔

唔撚好成鳩日發脾氣

整體觀感舒服
帶有半點女人味，半點少女青新
感覺平易近人
相處毫無架子

四字總結：
新垣結衣

上面講咗個日本代表
我講個韓國代表：IU

好似係

連登仔
網上：樣靚性格好有波
現實：所有接受自己既女仔

觀乎近年年青人既選擇
文青型：angela
港女型：heidi
中女型：翠如

事實上每個人嘅標準(合格線)都唔同

讀神科 琴棋書畫 運動跳舞唱歌 樣靚(素顏)識打扮
性格好 會就曬我 冇脾氣 會嗲我 識俾驚喜
會俾錢我洗 陪我出去發夢打狗

漏咗 要大波 走肥